求數學問功課group

如題，小學雞Core數

Lm

放低tg lo
不過我已經係第一屆dse唔知我記唔記得

放上黎咪得